泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

大家都係差一個組織去號召罷工

日子可以再定 不過越快越好

推到泛民見到

Pish

有組織罷工 方向正確 推

推

Push

推
Btw
[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

推，公務員都罷唔係唔跟隊呀

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

727

今次係時機了

幫手推到熱門

重點係配合公務員罷工
公務員係重中之重！！！

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

先按章工作~再考慮罷工

係開始罷工，唔係淨係罷一日，係無止境咁罷先有用

等公務員自己出聲好D

推
先由公務員擺工

罷

等公務員發起
再由泛民號召應該得

咁不如問下泛民做乜唔總辭先？
已經講左十世。

pish

千祈唔好
泛民一出口政府就可以用政治中立為藉口禁聲

點解咁講？

等公務員自發啦
而家人人自發，泛民插手會變大台

其實最想泛民講句 如果公務員罷工
佢地唔排除號召全港大罷工呼應

唔係就咁罷工，要搞埋集會，就咁話要罷工啲人又冇野做，咁同射波冇分別， 要好似612同621咁樣有個目標咁去罷。

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

可以 細節再傾

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

之後再加埋被罷工